[新手]菲林過機場x光會唔會有事？

黎緊會去日本同歐洲，第一次帶菲林去影
我主要都係用fujifilm 200同400
其實就咁放落袋hand carry會唔會出事？

上網見人話400以下係ok
本身諗住hand check，但驚去到歐洲唔比
又話搵個防xray菲林袋裝住
海關反而照唔清會加大個幅射率

求高人指教

hand carry,不要放入喼
低過1600 iso 唔會有事
高iso菲林或者想最穩陣，可以拎出定出黎，要求手check
係日本買過1600 iso即棄相機，返香港個陣要求日本海關手check，無問長問短，其他菲林就照過機，有左用有未用，曬出黎無分別。
咩鉛袋個d無用過，但hand carry過機照到黑色一舊一定叫你拎出黎，仲會懷疑你身有屎，所以唔洗用。要用我諗係for放入喼先用，但唔知會唔會有問題，睇下有無其他巴打答

hand carry / 寄倉都試過好多次
無特別保護就咁擺入袋
暫時完全無出過事

巴打菲林幾多iso?

屌你老母躝入菲林post問啦

我試過400谷沖6400無問顯

日經 好撚煩 識唔識google